【歐洲11豪門欲自組聯賽取代歐聯，全面壟斷電視轉播收益 | 體嘢報道】

【歐洲11豪門欲自組聯賽取代歐聯，全面壟斷電視轉播收益 | 體嘢報道】

閱讀全文：

Football Leaks網站截獲一封電郵，發現以皇家馬德里、巴塞隆拿、拜仁慕尼黑、祖雲達斯為首的11家球會，密謀自行組建歐洲精英聯賽，全面壟斷電視轉播利益。有份參與計劃的，還有曼聯、車路士、利物浦、阿仙奴、曼城、PSG及AC米蘭。

圍內打飛機聯賽

AC米蘭

阿仙奴

多蒙特 馬體會呢？

利物浦

不過，這12家球會希望把方案付諸實踐，並與歐洲足協展開談判，以便獲取巨大的商業利益。賽事計劃在年2021年開始舉行，並將取代目前的歐聯。這一聯賽並不存在升降班制度，只設分組及淘汰賽。11家主辦球會在未來20年都會是聯賽成員，此外他們計劃邀請國際米蘭、羅馬、馬德里體育會、多蒙特以及馬賽參賽。

搞到咁多聯賽做乜春
睇歐聯就係想睇1-2場定生死嘅淘汰性盃賽

國米都未到a米啦哪來的自信

G-14?

呢個好似都係分組賽+淘汰

咁易截到電郵既咩

我係其他球會杯葛班豪門攬炒
其他球會唔使食？

聽咗十幾年話要搞

AC 米蘭最多英超中下游實力

杯葛完賺少筆
跟住個個繼續睇皇巴拜祖英超互撼
球會知名度更低更加唔洗食

問題係佢地十一隊撼得幾多場？

一陣佢分5同6隊一組打雙循環咪仆街

唔講以為舊聞回帶

咁同歐聯有乜
分別

未來熱？

少咗個中間人抽水養少一堆高薪嘅staff